01/02/2020 醫管局員工陣線通過罷工議案

最終結果 2048

總投票：3164
有效：3156
廢票：8

贊成：3123
反對：10
棄權：23

議案獲得通過

罷啦罷罷罷

快簽！差5000

罷佢老母

g持

我好打得 完全未驚過